今日去食澳牛排隊排到第一，比人話打尖好拎無引

拖仲個中女老婆仲抱住個仔

無啦啦幾野大大力拍落我背隻度話我打佢尖

跟住附近又無人理我好似個個拎住花生電話等拍片咁

個樣惡到好似殺人咁 心諗食餐飯姐有唔啱咪講到啱, 洗唔洗咁惡

香港人

食垃圾就抵撚死

連登已死...

咁你就唔好打人尖啦

食得澳牛都係抖m
你咪學番班伙記屌鳩佢囉

咁你又唔屌柒佢 上黎連登把撚咩
識玩就當場瞓低 告佢襲擊你

咁你實際有無打尖先

商業宣傳已report

比返個位人啦

無囉

班伙記會唔會幫拖架

咁惡嘅咩

聽過人講 班伙記為左個香港大肚婆屌大陸婆

重點係你有冇俾人兇走先
如果你堅持自己冇打尖 應該企硬
如果人哋兇你兩句你就走 即係默認打尖
咁你就契弟啦

其實有咩好食

咁正義

咁又無

Ching 好波

澳牛不嬲出名，堇次於和牛

小妹有閪

乜鳩都連燈已死

咪又係垃圾茶記冇咩特別

緊次於和牛都算係高級，對我黎講

珍

呢d垃圾仲有人食

當場屌柒佢啦

俾人打都唔還拖

好惡

佢啲滑蛋，蛋味又重又滑，仲要黃店嚟，事問有有幾多間茶記係黃店啊，講完都想去食轉澳牛

過程嚟 食澳牛包埋

垃撚圾

死左好耐，依家好撚多大陸仔同五毛係度，我諗已經好多人唔再上連登

跟住點？

唔敢出聲，食完個澳牛

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

#38先出現

即係佢一路大聲屌你打尖，你一路唔出聲，伙記又繼續安排你入座咁？

講炒蛋我覺得黃藍都無一間好食過佢

呢幾日我都有去食澳牛，但今日唔喺佐敦，無得嚟幫拖

炒蛋同多士都好好食

搵日約埋飲食台各姊妹，一齊去食和牛

無就屌佢老母啦

港人有禮貌，唔會出口傷人

你無打尖咪大大聲屌返柒佢囉

次次有膠po 9成9都同波台有關

你有無打尖先

呢到創意台黎

幾耐無食過 班伙記好態度到你怕

我好早去，真係排第一

咁點解啲人要話你打尖？

佢屈你喎

佢無禮貌姐

唔知，可能啲人唔低得我有澳牛食

你遲左

［今日去澳牛排隊排到第一 比人打尖好冇癮］

拖住我個中女老婆仲抱住個仔

咁我細細力拍落佢背隻叫佢唔好打我尖

附近個個都拎住部電話諗住拍低條仆街片
打我尖

已經特登好聲好氣 心諗食餐飯姐 想快d入去咪早d黎攞位 洗唔洗打尖咁惡

香港人

多謝訴苦 你啱都愛莫能助

香港人

你條on9 仔 你咪即場屌番佢囉 屌
打上黎做乜撚野 廢人

我好斯文不屌人

連登仔又一次俾人笑
網上就兇狠
。。。。就碌撚

Sorr lor 清

做咩用filter? 拎你老母

咁你食唔食茶記？

咁撚大個人
屌你老母懦弱到成個女人咁

Errrrrrr 你每次食飯都會搵間好撚好食既餐廳？無試過搵間普普通通既茶記食飯？

咁你係咪打尖先，你打尖冇野好同你講喎

好正
一路俾人屌一路食
仲要俾錢佢

其實澳牛態度好咗好啦清

排你後面果個話你？定無啦啦有條友走埋黎話你打尖？